想送部手機畀女友，送咩機好？

我女友部手機開始壞，佢成日話換到而家都未換
想送部畀佢，但送咩好？

我女友平時鍾意睇吓片/睇電影，好鍾意聽歌，
冇社交媒體，冇人搵(基本上得我，佢家人都好少搵佢)，
唔打機，唔影相，唔拍片，只係有時會睇吓漫畫，

最好大mon啲方便佢睇電影，
唔洗太貴，唔洗太靚，唔洗太新，
仲有唔要iphone

iphone 8 plus

女友唔鍾意用iphone

sor....睇漏最後嗰句，我出返去先

小米 mix

Samsung a8 star,個friend用緊，聽佢講好似唔錯

NOTE8囉

利申: 用iphone

唔好強國嘢啦最好
我之前望過吓Sony好似幾好

逼佢用iphone

mix 3 喎，你search吓先再講啦

Nokia 6280

我自己用過samsung，永久blacklist，好垃圾

lg q stylus

小米

小米唔係強國嘢咩？

小米 max2

試過畀我部舊機佢試吓用，佢話唔習慣

買部舊款Nokia 俾佢打電話，再買部tablet 俾佢睇片

佢而家部手機真係接近呢啲程度

唔要iPhone咪求其塞部Note9, Meta 20比佢用囉 Android得3星用得落手咋ma
不過QC 麻麻地

我意思係新機幾靚你女朋友都會鍾意

nokia 3310

咁佢又唔係真係得打出打入嘅，佢都有好多app

我用過samsung，超垃圾，完全用唔落手
我又唔想其買，因為佢起碼用三年先換，想買部超fit佢又靚靚哋嘅機

htc one plus 6

乜唔用iphone就係好女仔咩？

XS MAX咪夠大睇戲囉
唔要iphone又唔要Samsung 咁就pixel3啦

XA2plus/ultra
Nokia 7 plus
Mi Max 2/3

U11+/U12+ 夠唔夠大?

3星已經係Android最好嫁啦

當震蛋用size fit晒

認真搭你
mate 20 唔係pro
g7

htc u12plus

唔係呢三個 你就會俾我笑

大機Pixel 3 XL 柒事做盡
855都就黎出仲用845
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM
得128GB ROM
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps

又好似太大，佢隻手仔細

唔係掛
認真我覺得大陸機仲好用。。。

多謝巴打，我放假出去睇吓

咁我唔考慮呢隻

利申：iphone xr 6千蚊都俾人話係平機
apple 平價機

呢d平好多

咁mate系列都唔洗諗，try下nokia or sony xa2 plus/ultra...

Mi A2都幾好

HTC 安全性更新唔足 U11 OS都仲停係oreo

Sony 硬件差人地半代 ROM廢

3星 QC差d

LG OS無update... QC差

ASUS QC好撚差

Google 想打做Android板iPhone 但硬件完全跟唔上其他Android廠

大陸機 國家級免費雲端 不了

咪同U11+/U12+差唔多大...

結論：唔使換

小米max3 平

6千蚊太貴 買咗佢肯定唔肯收

手機個晶片， 係最新嗰個就得㗎啦!😑

例如: snapdragon845

比碌9佢扲上手

nokia 7plus

巴打好熟
咁買咩好？nokia係咪最襟用？

nokia8plus

佢部機已經廢到一個點，唔換唔得

咁你一句講哂筆直幾多
我覺得送部電話3800就唔貴

佢唔識架
android 唔使好新
7.0就好夠

我預4000內

最緊要襟用又好用，佢部手機成日又跌又撞

S9

買NOTE 9比佢啦

4000 買大陸機算啦

明明有mi A2 nokia 7 plus 呢平機唔講，推埋D貴機..

買nokia 7plus算啦

咁一定係買g7
聽歌又有獨立高清晶片
同防撞通過軍用標准

最好等新果部v40推出左
應該落到會3700左右

nokia 真係好撚慘 明明唔計支那機佢就係最抵最好用，但每次推介都俾人無視

師奶pro

香港女仔唔鐘意用iPhone 清泉
btw Nokia首選
而家嚟講 Nokia 7 plus 最好，如果可以遲啲嘅話等Nokia 8.1 (X7)

不如講講佢而家用緊乜機？
等巴打大概知佢會想要咩size先再諗買邊部啦
上面介紹左一大堆，點知大又太大，細又太細，咁幾時先有結果
仲要成日跌跌撞撞，即係全部玻璃機背唔洗諗，一定搵金屬機/膠機

紅米

要用到三年嘅話一定係買iPhone
Android 兩年一定會慢
仲要唔考慮Samsung 真係冇乜邊部好
大陸機我諗你唔考慮啦
LG 跟apple M字額又要整得柒
Sony 圓潤design
HTC 都ok 不過真係唔知可以捱幾耐 售後而家又差
得翻Nokia 好啲 唔貴 唔係大陸牌

Mate20 pro

Sony xzp

咁就三星A8 star
或者華為Nova3

somy xa條line唔錯
設計又幾好
可以考慮下

我老母都係用呢部
呢部抵屌
3000大mon 你條女又唔打機唔影相完全冇要求 呢啲真係比較啱
至於屌米同華為就不了 除非你條女係鍾意扑嘢俾人睇哂

zenfone max pro 大電大mon 二千五有找

冇social media
你條女火星人？
佢幾歲

XZP

樓主聽班idog買就死撚得
一話iphone有缺點就咬你
除左iphone嘅機都比班狗踩都一文不值

樓主如果買iphone比條女
佢屌撚死你都似 差電慢撚到
想快就再比錢買啦

不過唔好意思
買快叉牛 都係撚好慢

雖然係大陸機，但滿足晒你要求

三叔旗艦同非旗艦係兩個世界嚟 ，你用過個部係咪旗艦機先(note或者galaxy s系列)

Sony仲垃圾

女人話唔鍾意即係鍾意

主聽歌最好就有3.5mm插口啦，三叔旗艦係少數堅持做緊呢樣野既旗艦

iPhone XS MAX

Samsung S9+
無其他，二手三千尾，夠做啦

Nova 3

我個 ex 同我講唔鐘意 iphone
我買左部迫佢用
一星期後同我講後悔轉得遲

Sony

我睇咗成晚，覺得nokia 7 plus幾好

呢個我都會考慮吓

會有女話唔鍾意坐跑車，走去坐巴士 見你無乜錢，唔想你使咁多啫

送note9加碌鳩

咁佢又真係幾清泉吓
我都諗住送呢部

我驚講出嚟畀人笑

同舊款samsung差唔多大部
真係日跌夜跌，一定唔可以係玻璃

大陸機一定唔考慮
多謝巴打，我會睇吓

你識咩呀
唔用 iphone 既賊直情係聖人添啦

佢冇咩朋友仔，咩都冇玩 不過佢好可愛
佢28

Google Pixel 3 原生android9包夠用

乜原來有人 care 你會唔會笑？

iphone唔會啦，女友真係唔鍾意iphone

有咩機係 6280 程度但裝到 app?
Nokia Xpress 5800?

原來係咁㗎 我而家先知

我畀過部佢試吓用，佢用完都係唔鍾意

你可能唔信，但佢真係咁

同佢講佢唔要就即場掉爛佢
無人會唔要

nokia8

巴打可以睇下 oneplus 6.

你識樓主條女？

無錢請打手係咁

唔識用同唔鐘意用係兩回事

唔好咁貴咩價
mix 3
以前 太陸機好鳩樣衰 而家真係
我都轉用nex
mix3啦
p20 pro太貴 但女人會好鍾意 因為影相真係現今頭三
如果用得小心
essential phone ph1
美國野 又平

LG 囉 不過好睇唔好食
samsung 係s6 重新定位方針 其實同佢s5之前係天淵之別 s9的確好機 如果你想平啲 s8水貨

多謝巴打提議

你女朋友定你想轉？

max

我都想轉，不過我要iphone

Xs max

其實樓主心入面有哂答案啦， 又唔要Samsung 又唔要強國野又乜柒物柒， 只係想人建議sony

我提過一次sony咋喎
我真係想請教，睇完覺得nokia應該幾啱

講真 android唔揀大陸機唔多選擇
nokia算唔算先大陸機？
唔算就nokia啦

其他vivo 小米 華為 你一定唔想用
poco(小米) OnePlus(vivo) 都係大陸機 sell外國

*** lg htc 唔好買
得返 Asus Sony pixel Essential
pixel essential都更新快 但要買水貨
asus朋友用過都屌 我自己無用過
sony就我覺得唔夠順

講出黎畀人笑
你以為真係好似班 angineer 咁屈人係部電話到拎滿足感咩
班 idog (包括我）根本唔會理人用咩電話

因為女友畀同事笑過
我又見呢度啲人咁勁

你條女用咩機先